blackfriday買錯衫 有無轉賣網推介？

11月尾係amazon black friday 買左件alpha industries MA-1 slim fit sage green XS
但而家到左發覺唔多岩著
有無咩網比人轉賣衫 可以推介下？

Carosell

我都想賣帽 頂cap好靚但係比女笑我帶得好撚柒

巴打幾高？

我有興趣 巴打 點聯絡